大家不妨參考民主黨區選策略

個黨係點無需多講，就算你幾憎佢，無可否認佢地打左幾十年選戰，有豐富既作戰經驗。你睇番投票紀錄，佢地過去就算輸其實都可以開到五五波，我觀察左幾個站佢地今次部署，仲未發力既參選人可以參考一下。
第一佢地都係以構建社區為主，講真而家政治風頭火勢，佢地識玩唔會係當中火上加油，回歸番社區同街坊傾計。
第二就係勤力，朝早返工，晚上收工兩個主要時間擺街站，讓街坊見到個樣，收單張已經夠，如果有人主動傾既就討論，如果想選既呢d時間唔慳得。
第三，今次選區分得好細，同一個街站隨時有兩三個區既人經過，佢地用二人方式一齊宣傳，以老帶新，效果亦單打獨鬥明顯。
總之唔好忘記社民連，人民力量甚至熱血公民以前打區選成績有幾差，仲有姚松炎李卓人補選落敗，如果諗住坐係度都贏建制派，最後一定輸得好慘。

推

定時推一推

有用POST

將軍澳一直行呢招

其他區唔知

民主黨沙田一早冇用呢套啦，成班懶過鬼

反而後生嗰班會咁做

其實入佢黨有冇得諗?人多易話事

學民建聯工聯會好似有用啲